雙十講雙十，蔡英文講話，懲罰黃店 傑斯頻道

《不上頻道》2020-10-10 第一節 (直播LIVE)：
雙十講雙十，蔡英文講話，懲罰黃店
傑斯頻道

Channel Giggs
53.6K subscribers

👇《傑斯頻道》Patreon 連結：

👇加入傑斯頻道詳情：

👇訂閱Giggs Youtube Channel